一人一句學校老師同你講過最難聽嘅說話

"不知所謂"
"你阿媽你阿媽,咁你叫你阿媽泥返學啦"
(個時佢問我點解唔做某d嘢, 我細細個講咗係阿媽叫)
過咗十幾年依家仲記得 好大陰影

「你死好命」
話說原本唔夠分原校升中六
後來查卷成功，原校收返
開學果日個miss咁同我講
（你要有幾憎個學生先會咁講嘢...）
「唔識返去問老豆，問老母！唔好留空俾我」
其實呢句本來冇乜野，但係我好憎人哋叫「老母」。因為有媽咪/呀媽/媽媽唔叫，叫老母實在太難聽

Ive都唔收

做既行為得唔得

掉我個書包落垃圾筒同掉書包出去走廊要我自己執

小學由公屋搬去私樓
老豆努力儲錢買到
班主任miss: 下？你都住到果度呀？

會考年代「拎F嘅資格都冇」
BAND1出身，由頭到尾測驗考試都得10分以下，結果有E

上堂q腳話我無家教

辛辛苦苦升得返 俾人咁講真係會好嬲

中一英文底差，個英文老師同我講「都唔知你點解升到中學？」嬲撚到

話我係廢紙箱. 到我畢左業係街撞到佢， 我用100蚊紙打9佢

有fd上堂un腳
條臭閪行過去踩鳩住佢隻腳話佢冇家教

你真係

“咁蠢咁都唔識？之後點同人溝通”仲搖住頭一臉鄙視咁
屌你老母小學普通話口試 唔識讀啲韻母有乜大不了啊

咪係囉！而家考評局改錯卷係我嘅錯？
就算你想激勵個學生，你可以話「你掹車邊升到架咋，呢兩年你好同我俾心機」都好過講「你死好命」丫？

要幾爛口既女人先會講老母

個事緣係點
情緒管理咁差點做老師

賠返對鞋泥呀整污糟曬

我成日以為得自己會對小學記憶咁耿耿於懷 睇完單新聞先知原來唔只我一個係咁

都唔知你點做老師 教唔識我英文

小學雞個陣冇交功課

你知唔知你係你屋企既負累
聽完依句 差啲jump

你唔夠xxx有天分/ 我分析考頭x名既同學，你半隻腳入左大學

中三果年上物理堂, 個miss 問問題,
我舉手答,
佢話: 次次你舉手答但答親都錯, 無鬼用, 唔搵你答, 有無其他人想答? 然後繼續有得我隻手係到舉, 最後搵個無舉手既同學答...

我心諗: 仆你個街, 我咁有心機上堂你串鳩我, 我就係要你無聲出

自始之後無再舉過手, 然後我果年既物理成績由全班尾三跳左上全級第五

非勵志文